波台支持賓科土打揮手區

群眾唔白痴香港又點會變成咁

樓主熱狗

我系益友

典牙滿囝

佢話我個游b

泰

我支持樓主，反牙秦